
\documentclass[12pt,a4paper,oneside,openright]{book}
  \usepackage{packages} % inserisce tutti le macro necessarie per il funzionamento
  \usepackage{frontesp} % questo file non va modificato
  \usepackage[utf8x]{inputenc}

\setstretch{1.3}  %interlinea, mettere 1 per singola da usarsi per le bozze!!!

\begin{document}


\title{Progetto 194: AT\&T} 
\providecommand{\autore}{Nicola Franceschi, Matr. 123374}

\begin{center}\includegraphics[width=5cm]{logoUNIFE.png}\end{center}
\providecommand{\principaladviser}{Chiar.mo Prof.~E. RONCHIERI}  
\providecommand{\firstreader}{}            % lasciare vuoto
\providecommand{\secondreader}{}          % lasciare vuoto
\providecommand{\annoacc}{2015-2016}
\providecommand{\corso}{\uppercase{Economia}} 



% genera la prima pagina

\titlep

% indica l'inizio della parte introduttiva
\frontmatter

   \input{ringraziamenti}
  \tableofcontents
  % \listoffigures
   %\listoftables
%   \listofalgorithms

\clearpage

% indica l'inizio della parte centrale
\mainmatter
      \input{introd} % modificare opportunamente
      \input{cap1}  % modificare opportunamente
      \input{cap2}  % modificare opportunamente
     % \input{cap3}  % modificare opportunamente
      %\input{cap4}  % modificare opportunamente
 

\cfoot{\emph{Finito di stampare il \today\/ utilizzando \LaTeXe}}
\end{document}





















